和你抗爭 我很愉快

由上年69到而家 差唔多一年 當中有好多時候會覺得失落 絕望 但係每一次都同自己講 總有一日會煲底見 正正因為呢一個約定 每一次都係失望入面企返起身
無論將來會係點 煲底見定集中營見 我都想同你地講
和你抗爭 我很愉快

Sorry...唔知我係咪叫放緊負